就黎日日戴豬仔坐車啦屌你老母成車都係病撚

成班仆街病撚係咁咳同打黑痴又唔撚戴口罩 周圍傳播細菌就係你班仆街

自從上次被班病撚傳染搞到我病之後，要日日戴口罩提防你班仆街病撚有病又唔撚戴口罩 要我地冇病嘅戴口罩防你地

香港立國之後 喺公眾地方係咁咳嗽/打黑痴又唔戴口罩嘅人一律判死刑

支持
反對

成班垃圾病撚冇啲衛生意識

負皮果啲一定就係日撚日喺度咳又唔撚戴口罩嘅仆街病撚

再係咁咳又唔戴口罩果啲香港立國之後一律送大灣區處理

我崇韓 戴黑口罩

唔係唔撚比你地病撚住返工 但係帶個口罩係咪咁難呢？ 我好明白樓主感受

本靚仔只針對果班病撚左又唔戴口罩嘅仆街

咪係囉 成班仆街 返個學係我隔離係咁咳
好嬲啊！！！

好撚多廢坑/廢腦咳到肺癆咁

一律判死刑罪名使用生化武器

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸